@ΑΙΩΝ Ε'. - ΟΜΙΛΙΑΙ - ΔΙΑΦΟΡΟΙ - ΤΟΜΟΣ 62 {p 265}

ς'. Είς τόν Ηρώδην καί είς τά νήπια. 699.
Ζ'. Είς Μάρθαν καί Μαρίαν καί Λάζαρον, καί Ηλίαν τόν προφήτην. 701
Η'. Είς τό, << Εξελθόντες οό Φαρισαίοι συμβούλιον Έλαβον >>. 705.
Θ'. Είς τήν πόρνην καί είς τόν Φαρισαίον. 709.
Ι'. Είς τήν Ανάληψιν τού Κυρίου ημών Χριστού. 711.
ΙΑ'. Είς τήν Μεταμόρφωσιν του Σωτήρος.713
ΙΒ'. Είς τά Βάϊα. 715.
ΙΓ'. Εγκώμιον είς τόν άγιον Ιωάννην  τόν απόστολον καί ευαγγελιςτήν τόν Θεολόγον. 719.
ΙΔ'. Εγκώμιον έτερον είς τόν ευαγγελιστήν Ιωάννην τόν Θεολόγον. 719.
ΙΕ'. Είς τήν Μεταμόρφωσιν. 721.
Ις'. Περί αυχμού. 723.
ΙΖ'. Είς τόν Ιορδάνην ποταμόν. 725.
ΙΗ'. Είς τόν Φαρισαίον,καί είς τήν πόρνην. Ελέχθη τή αγία καί μεγάλη Τετράδι. 727.
ΙΘ'. Είς τριήμερον ανάστασιν τού Κυρίου ημών Ιησού Χριστού. 733.
Κ'. Είς τήν Χριστού Γέννησιν.737.
ΚΑ'. Είς τό, << Ότε ανέβη ο Κύριος είς τό ιερόν, μεσούσης τής εορτής>>, και είς τόν Μεχλισεδέκ. Τη Μεσοπεντηκοστή. 739.
ΚΒ'. Είς τήν Μεσοπεντηκοστήν. 741.
KΓ'. Είς τήν Σαμαρείτιν· τή ημέρα τής Μεσοπεντηκοστής. 743.
ΚΔ'. Είς την γυναίκα τήν αμαρτωλόν,την αλείψασαν τόν Κύριον μύρω,και είς τόν Φαρισάιον. Τή αγία καί μεγάλη Τετάρτη. 745.
ΚΕ'. Είς το, <<Πάτερ, εί δυνατόν, τό ποτήριον τούτο παρελθέτω απ΄ εμού>>. Τη μεγάλη Παρασκευή. 751.
Κς'. Είς τήν τού κατά Λουκάν Ευαγγελίου παραβολήν λέγουσαν, <<Άνθρωπος τις κατέβαινε και λησταίς περιέπεσεν>>. 755. 
ΚΖ'. Είς την γέννησιν τού αγίου Ιωάννου τού προφήτου, Προδρόμου και Βαπτιστού. 757.
ΚΗ'. Είς τά αγία Θεοφάνια. 761.
ΚΘ'. Είς τήν γέννησιν τού Κύριου ημών Ιησού Χριστού. 763.
Λ'. Είς τόν Ζακχαίον τόν τελώνην. 767.
ΛΑ'. Είς τόν Εκατόνταρχον. 769.
ΛΒ'. Είς τό, << Εξήλθεν ο σπείρων τού σπείραι τόν σπόρον αυτού>>. 771.
ΛΓ'.Είς τήν δευτέραν παρουσίαν τού Κυρίου ημών Ιησού Χριστού, καί περί ελεημοσύνης. 775.
ΛΔ'. Λόγος εις τον Παράλυτον, τή ημέρα της Μεσοπεντηκοστής, καί είς τό, <<Μη κρίνετε κατ' όψιν>>. 777.
ΛΕ'.Είς τό κατά Λουκάν Ευαγγέλιον,είς τήν δραχμήν· και είς τό, << Άνθρωπος τις είχε δύο υιούς >>. 781.
Λς'. Ότι χρή τόν έχοντα χάριν οίαν δήποτε επιστήμης μεταδιδόναι τω χρείαν έχοντι· και περί πρεσβυτέρου . 783.
ΛΖ'. Περί τής παραβολής του οικονόμου της αδικίας, καί ότι ουδέν ημέτερον. 785.
ΛΗ'. Περί νηστείας. 787.
ΛΘ'. Είς τόν υιόν τής χήρας. 789.
Μ'. Κατά Ιουδαίων είς τόν όφιν τόν χαλκούν. καί είς τό, << Εχαρίσατο αυτώ όνομα τό υπέρ πάν όνομα >>· καί είς τό, << Επεί κατ' ουδενός είχε μείζονος ομόσαι, ώμοσε καθ' εαυτού >>. 793.
*Πίναξ των περιεχομένων εν τω εξηκοστώ πρώτο τόμο· λατινιστί.801.
Τέλος των εξηκοστώ πρώτω τόμω και Β'. Μέρει.

ΤΟΜΟΣ   62
(Τόμος ΙΑ'. τών τού Χρυσοστόμου).

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ
Προοίμιον· λατινιστί. 5.
Υπόμνημα είς τήν πρός Εφεσίους επιστολήν εις ομιλίας ΚΔ'. 7-176.
Υπόθεσις. 11.
Α'. (Τι λέγεται ανακεφαλαίωσις· καί ότι ημάς δει τα πάντα ανάγειν, ώς είς κεφαλήν τον Χριστόν, και άξιον βίον επιδεικνύσθαι της


